【突發！突發！】韓寶生未死！！！！！

你班連登仔，日搵夜搵嘅韓寶生未死！！！！！！
佢喺大英帝國到！！！！！！！
睇圖！！！！！！

GOD SAVE THE QUEEEENNNNNNNNN

🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

開頭仲話人地係狗扮！屌曬你地！

係咪姐係大眼義士

good news

肥左

嗚啊嗚啊嗚啊

韓寶生無死

唔等於831無人死

推

Tui

呢個寶生係咪果個寶生?

媽呀我好亂呀

屌咁死咗嗰個邊個黎⋯⋯咪又係有人死

唔明當初點解佢WhatsApp又唔覆消失咗咁耐

揾咁耐韓自己冇出過聲直到而家⋯？
相中人係邊個真係一頭霧水⋯⋯

個樣似咩

太好啦